如何放下六年初戀？

利申 絲
彼此都是對方的初戀
感情淡了 沒有感覺了 無法再走下去
男朋友提出了分手
p.s. 100%非帽

完全想像不了失去他的生活。
我什麼都做不了 躲在家中自閉大哭
失去他就像失去了自己一樣

該如何放下六年感情。

好可愛啊(高頻~)

試下同我發展

8年感情一樣放得低
只係時間未沖淡姐

download個apps

包保你會發現
原來你超可愛超多人鍾意
9百幾人chat 你
排住隊約你

然後你就會發覺過去6年有幾蠢

我想像唔到要用幾多時間去沖淡。
btw 你都加油⋯

千奇唔好揾過另一個住，過多幾個月可能佢就塭翻你

你個名搞到我好撚餓

開一段新戀情。
18+6=24
24-29=-5
仲可以放負多5年。

唔想比希望自己 因為佢都係考慮左好耐先做呢個決定 我相信佢係認真想放低。
係時候死心。

至於揾唔揾另一個什麼的 已經完全無心情考慮呢d

不過都多謝你

唉,同其他人傾下計舒發下

有啲人
大概係用一生嘅時間
都唔會放得底

是的⋯⋯比死更難受。

無心情傾⋯我已經刪哂自己所有社交apps⋯⋯打算自閉幾日
雖然都唔會有人揾我 哈哈
多謝你呀

希望你地可以一齊返啦

其實一齊咁耐係咪應該要踏入下一步，我都係初戀已經4年，好擔心 請問樓主雙方幾歲

多謝你..
祝你都要開心幸福

對唔住呀 唔想自爆

我都唔清楚⋯⋯兩個人行到去某個位 就會停滯不前
如果你已經係適婚年齡 大家又準備好 就好好珍惜佢 去結婚啦
我同佢仲未諗到咁長遠 雖然我都好想同佢行落去
但係我已經無咁既機會啦。
祝幸福

好鐘意人既話，大家冷靜一排睇下可唔可追番人啦
如果只係因為習慣大家既存在，離開令到你空虛咁就算啦，呢個都唔係愛

我自己咁諗

可能佢只係習慣左我既存在啦 因為佢話一早已經對我無乜感覺
但我唔單止習慣左佢存在 我自己好肯定我認定左係佢 好想同佢一直行落去⋯⋯打到呢到又喊左
所以我覺得我追唔返佢了⋯⋯一早對我心死我仲可以點⋯⋯我唔想煩到佢 只想佢過得好就夠 我唔想再自私落去了

想一齊落去更加要追番人啦，幸福要自己爭取，如果問心無愧，努力過都唔得先放棄啦
佢對你心死係因為乜原因先，自己檢討下
當初因乜事一齊，寫封信俾佢或制作d 心意卡俾佢，一齊搵番當初既感覺，俾佢知你仲愛佢

自閉幾日就要上水啦

淡咗真係唔知點算。
當對方已經冇感覺，得你一個留係原地嘅感覺真係好痛好孤單。突然之間咩都冇晒。
每日都係度諗點算同點解？

利申：絲

冇錯 啱啱對方話淡左
利申：巴

點解耐咗一定係淡 而唔係更加堅固?

一齊加油
依家日日打比同病相憐嘅朋友傾計
學習緊自己一個人

8年，因為淡而分手
一開始係好難過適應唔到，每日令自己忙d，逼自己無時間再去諗過去
就好似玩二人三足，一個人唔肯行/唔同步，你地永遠都去唔到終點架
時間會沖淡好多野，年半啦，我諗我都放低左8、9成，女仔青春好珍貴架，前面一定會有更好等緊你 加油

我都希望我可以盡快振作
頹起上黎我乜都做唔到 迫唔到自己去忙⋯
多謝你
你都加油

一齊左咁多年 突然要我一個人行落去 我真係唔知可以點行

屌過咪算囉 反正成塊閪都係你d精

可能我未夠成熟
一直都覺得我既人生路途會有佢陪伴我
不過我會試下move on
學習下自己一個行
學你話齋 人生經驗值
祝佢有更好的生活

巴打你都加油 多謝你

算啦

一個20幾歲男人屌同一個女仔六年

玩夠就走,要玩新野

如果只係缺乏新鮮感而分開
咁人一世係咪唔會揾到真愛 細水長流？
我睇唔透
初戀真係注定失敗嗎

又或者可能我唔係對方想要既終生伴侶而已

六年 話長唔長 話短唔短
咁就完了
每日訓醒第一件事就係諗 原來係真實架 唔係夢黎
經歷二千幾日之後 我變返一個人生活了

我朋友講過最痛嘅一句說話
佢話：「世界上係有細水長流，係有真愛係有一生一世。只係，你唔係個個陪住佢嘅人。有一日佢會搵到好簡單就可以一直愛住嘅人。」
聽完真係崩潰咗，當兩個人都曾經咁努力，但都唔成功，有d嘢真係有緣無份。

只可以話，依家係一個人生活緊，但已經唔係以前嘅自己，而係帶住佢影子嘅自己。

識新朋友散注意力 渡過呢段時間 再move on

找果個好過,一生得一世人

可以睇下呢本書，或上YouTube 聽下TED talk

好 我會試下
多謝你

我地好明白你既痛苦

我覺得唔洗放低亦唔會忘記到
呢段回憶經歷亦會陪伴你以後既人生
希望今次學到既野 下次做得更好

唔敢再有下次

我諗我唔會再揾到一個可以用盡全力去愛既人

你未識佢之前係T0, 一齊既時候係T1, 現在回歸T0,只是多了份回憶。不要忙記曾經T0既時候你也是活得很好的。

年半...咁你同ex係咪無哂聯絡？

時間會沖淡一切

我個case同你好似
只怪初戀嘅我地唔夠歷練
我冷靜翻望返件事
其實我都有問題
間接性逼走、放棄佢
我依加都係當比自己放個假
將自己知道嘅問題改咗佢
要為咗自己，變得更好

如果佢對前任只係新鮮感
相信佢一定會翻黎穩你 （當然我都知未必）
True love never runs smooth... just wait and see
未當做睇下段感情經唔經得起考驗

最近真係分手季節
大家都要加油 冷靜下先

中學開始一齊？